[三罷! ] 星期六日仲唔掂/有咩事立刻發動三罷，訴求針對警黑

612之後都已經蘊釀過三罷，721咁撚大鑊蘊釀下都無，第一日港鐵不合作運動已經有人屌阻返工，又驚民意逆轉乜乜柒柒。你地有無消化得咁快呀，定係做雙面人朝早比老細屌放工先去屌政府做慣左呀？

事實係你罷唔罷都好屯天元已經自行戒嚴。722當日，星期一平日，日光日白死城咁款，相信大家都見過。鄉黑暴打途人未係最大獲，人民生活係恐懼之中先至撚致命

咁全港罷市罷工，都只係聲援佢地。今次搞唔掂，唔好講上街，你行街都唔知驚到幾時。有幾多兄弟住元朗我唔知，但普通市民普通出入都做唔到，我地搞左個半月究竟搞緊d乜撚野。唔駛等陽光司法啦，而家已經審判緊你地

退一萬步講，你都驚緊黑社會，仲要顧慮老細面色？罷市罷工既人身傷害肯定無咁嚴重掛？

而家已經有各行各業出來聲明、聯署，或影張委任證出黎聲援。大家要去就去盡少少! 總商會都出左聲啦! 佢地未行下一步，係等緊下一波海嘯呀，做野啦仲等咩呀

其實我覺得，727之前三罷，然後再去，會有效d。既造勢亦可以試水溫。但而家趕唔切，727發生既事可能更加刺激民情

728/29全民三罷！！！！！文宣組請出手！！

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

推

部分AO、港鐵員工都出埋聲啦

快D傳

做嘢啦仲等咩呀